［有片］阿嬌自爆男友想養佢。。。

阿嬌啲對答 阿sa同班記者個反應

隊左草

好似痴線佬

癲左

上次就話太攰
今次又兜過太攰？

呀嬌做乜撚野 痴痴呆呆！講野19999

啲記者好似有少少頂佢唔順咁

養雞係咪應該嫁陳冠希

你話佢唔係隊咗嘢我都唔信

愈來愈傻上次訪問都係咁

佢今次好似痴咗線咁，究竟佢咩事

養狗唔可以嫁獸醫

我返工都有接觸佢 都係1999
心唸做乜9

有冇隊過草

佢痴q左線呀

啊sa都頂佢唔順

佢係咪忽撚左

High壞腦

阿sa個反應=上次張智霖個反應

咩logic

咁唔通黑鮑可以嫁婦科咩

佢宜家第一時間應該要去睇精神科先

牛肺都想去嫁婦科，咁唔通個個都嫁婦科咩

Chilam好笑好多

應該要入戒毒所先

佢痴撚左線呀

佢愈黎愈痴線

最尾話唔想佢做野有咩問題,做咩咁大反應

黑鮑都有人埋單

痴撚左線
其實佢係不嬲講野1999定點 啲神情都仲係好撚怪

明顯high咗

剩女結婚不是夢

可能阿sa知個男人咩料，覺得佢咁講好假啩
利申鳩估

入黎為睇陳冠希
到而家陳冠希張相都未出現

有point

sa:過到幾個月先講啦(柒到唔知畀咩反應)

lm

忽得雞

做咩佢講野一舊舊
係未take撚大左

叉左電 依我睇過數百個hi咗野既人 我判斷佢真係叉咗電

其實佢地兩個都係港女 不過阿sa好小小 阿嬌真係堅架

佢不嬲都1999 遊緊雲咁

究竟精靈醒目口齒伶俐嘅阿sa,私底下點樣同痴痴呆呆慢半拍嘅阿嬌相處？

黑人問號

點解好似有大陸口音

佢當年係咪都係咁架
定係閃卡事件影響到個人痴左
點解講野咁1999成個弱智咁

應該係直接無視

佢話要等個男人經濟基礎好啲等佢唔使捱苦先結婚，究竟係個男人咁講定係佢個心底話嚟,見阿sa即刻幫佢兜話你而家都唔使捱苦啦

好似痴撚左咁

係咪淫照風波件野好大壓力
頂唔住就痴撚左

take左幾多草？

有D似藍潔英

柒到唔敢睇

珍惜黑鮑嬌
佢似係因為吸毒抑鬱要退出娛樂圈嘅藝人

其實好合理

隻眼 啲對答
一撚定smoke完或者take野

痴q左

心諗做乜鳩

似係take左野

佢啲空洞嘅眼神

仲有阿sa講到睇醫生最尾嗰句係咪有弦外之音

take左野

痴鳩線

點解佢講嘢咁lur?

唔係癲左就一定隊左草

agger,把聲有埋口音怪怪地,以前邊係咁

佢個樣都似精病

臨近10週年 可能真係好大打擊

有無佢早年接受訪問既片？

青山走犯

有
睇左14年同羅力威一齊做既訪問，非常正常

而家咁kai，應該真心關舊患事

如果真係痴左線 好撚慘

好撚尷尬

可能係淫照後心理壓力太大
唔敢面對群眾
要隊野先夠膽出席公開活動

撇除佢講嘢九唔搭八
佢依家連咬字都有問題
講嘢又好似有鄉音咁
仲有佢個樣變到好似屋村樓下啲痴線婆

擺明high撚左野
其實twins都係兩個mk妹
但係阿sa而家真係成熟左好多
阿嬌仲係成個花瓶咁

記者：你講乜柒

片入面有講出道到而家已經六年，段訪問應該是2007年的，即是淫照風波前一年。

痴撚咗

地鐵站見佢個大頭廣告, 腦中第一反應就係佢隻鮑...

應該係

agger

睇返佢以前嘅訪問講嘢都係慢半拍

佢不嬲講野唔叻 但對比以前 我覺得佢真係似精神有問題。。

佢而家唔係慢半拍咁簡單
佢答養狗唔比睇獸醫個到 個動作直情索野咁喎

其實一個冇自信嘅人
講野都會係咁樣
佢似係壓力太大

人地都唔介意你情史啦

我覺得今次無乜野喎 啲對答都好正常

正正常常咪幾好

似High左野喎

嘩 佢一笑啲魚尾紋
嚇撚死我

成日J佢地鐵廣告
現實走哂樣

啱呀
仲要搵到個啱自己仲要唔介意自己
仲邊好意思介意人地

俾tvb訪問嗰陣阿嬌講嘢都算正路
佢係咪頂唔順啲其他記者問埋啲戇尻問題先答到好似隊咗嘢咁

屌 阿嬌咩事

而家嘅眼神真係唔同哂，以前大大方方咁望鏡頭，而家就閃閃縮縮又無神采

九唔搭八

可能係因為以前唔會好似裸露係人面前咁所以敢望鏡頭
爆左單野出黎就好似唔著衫係人面前咁就搞到閃閃縮縮怕對人咁

佢唔做嘢 呀sa咪無得再用twins嚟搵錢

其實我覺得佢都算堅強架啦

我覺得似係，仲好醒9up玩9個記者。

你地留意下佢不斷郁肩頸位，真心應該舊患令佢唔舒服。加上記者on9咪9up答養加唔嫁得獸醫囉

阿sa單飛都夠做啦，當年淫照啲人話阿嬌拖累佢叫佢飛起阿嬌添啦

其實係
起碼仲敢上鏡
對人其實唔係容易既事
仲要爆左淫照事件
香港地就個個拎黎笑拎黎講
外國果邊果啲都無咁嚴重
雖然都有講，但明顯外國果邊無連登仔把口咁
而家阿嬌似係靠隊野先敢上鏡
其實都慘

阿嬌其實應該一路有食開藥

無人諗係公司逼佢出黎繼續twins黎幫公司搵錢？

up乜9

隊草隊到痴左線

以前係非常正常。講野唔算好叻，但對答如流

一直都係咁覺得，睇佢個眼神同表現都覺得佢唔想做，奈何有約在身迫住拋頭露面，佢個樣一啲都唔享受。

佢改左名定咩?
我記得細個佢係桐唔係潼

其實唔洗咁介意啦佢 荷里活成班女星都爆過淫照 人地都好地地 學j law咁錯既係hacker同睇既人 唔係自己

係改咗呀

有陰影
所以面對人又要扮無野 所以表情都會誇張左去掩飾
其實內心好驚

食大左

係咪以前潛水時期 high嘢high到個腦受損？

都係多得網絡上面既壓力令到佢咁驚青
講真錯既唔係佢但係佢受哂攻擊
無限loop底下佢而家真係似short short地

俾你地迫得多搞乘咁

痴線好似精神病

個個話養佢，唔通個個都養佢

邏輯錯晒啦
以佢個situation應該話開狗場唔可以嫁SPCA義工？

阿sa個樣

對答冇乜野 不過d表情好似hi左野咁

老態開始出

神神化化

最後個結果真係唔睇好

係咪hi咗嘢

黑鮑桐

會唔會步藍潔英後塵

剩係睇佢之前講左句唔知咩個個乜乜乜唔通個個咩咩果句
係咁比人惡搞同笑佢
反而背後阿嬌既精神狀態無人關心
對佢黎講係好大打擊
呢個時候佢面對既係公眾
有人可能唔負責任咁講句
屌你唔想對鏡頭就咪做偽人啦咁
但係可能有啲條款細個果陣簽落
已經唔係佢想唔想做偽人
係佢無得揀
而家好多人都唔會理阿嬌精神情況點
只會一沉百踩
所以我好同情阿嬌
單淫照事件累左佢

笑到仆街

佢好似一路都呆呆滯滯咁

柒到爭d 睇唔晒

隊草還好，最驚佢唔隊草都係咁痴痴呆呆

年年都俾人攞出嚟笑唔癲就奇

其實不嬲都幾同情佢

其實果句 個個都拍拖 唔通個個都想拍拖
句野本身係無問題

阿嬌咁有錢都要人養 難怪香港中產都呻窮啦

你諗下
一個全香港人都望過佢塊閪既女人

佢一定好耐冇比記者訪問過

日日俾碌大尻屌到傻咗

應該take到個腦壞左

地鐵見到個廣告 個腦就浮現個黑鮑

其實上次話太攰都好牽強喇
我都成日忙到 連續幾日都係瞓得一兩個鐘 但係最多個人呆啲唔會語無倫次囉

阿嬌係咪high左野

似係有精神病，食咗藥就個人瘟瘟沌沌咁

點解會咁

唔好以己度人啦 on99
你試下連續幾年肩頸痛再講啦

關鬼事

其他人咪仲生活好好

咪撚再鳩up 一定唔止隊草
分分鐘係Coco

點會唔成熟？

結左婚你都唔知

忽然覺得算啦
放過佢啦，唔好踢爆佢high野
整整下好似關楚耀，吳浩康果d就慘多兩錢重
可能真係隊野先敢對住公眾同記者

睇個眼神

覺得片入面佢仲係好靚喎

但佢嗰句等佢唔使再捱苦先 即係佢依家覺得自己捱得好辛苦

原來肩頸痛會導致閪迷
利申六年肩頸腰背痛

吳浩康都出返嚟唱啦

係 上次都唔似攰 似short左

真係怪怪地咁 講嘢啲語氣好似好輕佻(?)

阿嬌放唔開
同埋佢都唔係好想再出黎做野
睇佢啲表情就知

醫生識玩

點解佢三十幾歲人好似仲渾渾噩噩咁

Ererer

上次張智霖嗰次，瓊姐出嚟幫佢話做嘢太攰，今次唔知可以點兜 btw阿嬌其實幾慘 上面嗰啲新年都未到 放過人啦

睇眼神似係take左野

記者：

其實阿嬌錯咩？

我都有咁諗過

系

其實佢可以揀退出 一個拜金要搵快錢 離唔開呢個圈 條路自己揀 仆街唔好喊

放過人啦
差唔多十年啦

大家唔好再迫阿嬌啦

系你老母啊死撚返去5p啦

淨係想知呢次有咩金句

阿sa就可能有但阿gill有冇就難講
分分鐘差落公司唔少錢呀
當年整單咁既野

講野好撚低b
成個死靚妹咁

呀sa 呆撚哂

淨係頭兩句
咩唔係唔易忍受到 好難架
覺得佢好勁

屌

一向都覺得twins講野似低能

大家放過佢啦 有時言語可以殺人

阿sa

佢啲面色好差，同啊sa比一睇就見到係比較瘡白
希望佢快啲企得返起身

就快痴線

阿嬌真係好慘㗎

上左電?

好似Take左野咁

佢係咪痴鬼左線

下呢d就係所謂淫照？我一眼就睇得出係合成照

停手啦唔好咁仆街啦

9成9係 佢可能覺得個訪問做左一個鐘

其實佢私底下都係咁 ？如果係啊sa點會同佢真心frd到咁耐

佢有精神病啦，有可能食藥食到咁

申利：日日見精神病人

人人都隊草，唔通人人都想隊草咩

真係仲有心理陰影

Aggar

依段叫左好少少但都慘過考聆聽

屌好慘 我係佢我自殺死左

兩個high撚左野

EDISON幾時同阿GILL世紀合返張照?

係咪隊草隊到傻撚左？

我用數字代替個動作
係我地要求做動作1 佢會做動作1但又做埋動作22

跟著我地話唔洗做2 佢就做3比你睇
好波

其實呀嬌做錯左啲咩
大家放過佢啦 唔通真係搞到佢變第二個藍潔瑛先肯收手咩

有冇SOURCE?

明眼人

有冇人覺得佢眼神好迷離，好似真係隊咗草咁

依家已經半個藍潔瑛咁

好似連廣東話都讀唔正

而家個網絡係咁
講乜都無所謂講乜都唔駛負責任先會造到咁既情況
佢無做錯野都比人咁攻擊我真係睇唔明
你話佢偷呃拐騙就話姐
而家佢錯係邊
又好似無喎
情到濃時比條仔影相結果條仔流出左啲相都係佢錯
有得j 咪自己j 囉
駛乜咁樣不停攻擊阿嬌
已經唔係口唔口德問題
係我唔明阿嬌錯係邊

阿嬌講野真係好過癮

我反而覺得係專登 尤其佢講完嗰句望返阿sa

好中意twins既歌
而家見到佢咁有d心痛
可能係情緒病要食藥搞到咁
希望唔係真係吸毒

好慘
都過左咁耐
放過佢啦

明明上次睇佢地演唱會仲好正常

最尾啊sa 話睇醫生嗰度應該係睇精神科醫生啦
仲話隻病好難醫

佢係好依賴阿sa架，出事之後要有阿sa旁住佢先會安心啲，佢望阿sa應該係想阿sa幫佢講返句完整版出嚟，講真佢兩個真係默契100分，好多時一個眼神已經知大家想點。

應該精神病
唔食咁大瞻兩次訪問都take 野啊
似係未醫好但比公司迫佢出show

似啪咗丸

咁佢食個劑量都應該幾重下

第一次同chilam做訪問搞到咁公司仲唔照佢肺咩
兩次都係咁應該有精神病，比公司迫住做

我係佢都一早自殺死左
覺得佢遲早有一日會頂唔住..

認真,佢口齒不清,講野螺下螺下咁真係精神狀態好唔穩定咁

藍潔瑛

訪問好有籃潔英影子

佢望阿sa個下係代表佢冇安全感,班記者get唔到佢up乜,佢覺得人地認為佢係傻,所以望住阿sa等阿sa撐佢

之前演唱會仲好地地WOR，係呢年先搞到咁。

好心唔好再比佢做訪問啦
見到都覺得辛苦

Snoop Dogg

明眼人都知……
其實一開始認咗佢, 可能唔使被人笑足咁多年

似吸毒囉
利申 食左好多年精神科藥

有少少似最近katy perry啲訪問
啲人話佢比光明會洗咗腦

對眼咩事

第一次覺得好好笑
第二次睇就覺得好可憐
算啦以後唔再笑佢
雖則我覺得佢同條台灣仔唔會長
但都希望佢幸福

利申：對twins從來冇好感同反感

個個都養女友

養隻雞

應該hi 左野，如果痴左線邊會有男人埋身，佢公司都拋棄佢

咁問心
果個年代你叫佢點認先

屌佢老母
咪撚一到黑到吸毒啦
次次出黎都咁撚樣，死撚左佢呢件垃圾

咁多條女
淨係最多人講佢 記得佢
就知抵佢死啦
很傻很天真 臭雞

阿sa講野都好鳩喎

佢有自己講野logic喎。。
捱苦=面對大眾、做野 唔洗捱苦=有人養、唔洗做

唔知係大陸口音 定係懶音太勁

smoke weed everyday

阿sa真係俾佢累鳩死

似hi左野，應該有食精神科藥物

阿sa隨時可以飛起佢啦
講真最有義氣已經係佢

其實笑足咁多年 唔厭架咩？

九唔撘八已經算係咁
普通連登仔遇到佢嘅經歷
應該會話去跳樓 開跳樓post搏關心
但永遠最後都唔會跳

佢LOL演唱會嗰陣都好正常㗎
做咩而家變成咁？係咪high咗嘢呀？
黑鮑越嚟越唔正常啦

一個女仔俾你地班人定期回帶，可以堅強到依家已經好勁 將自己嘅快樂建築係人地痛苦身上
你地良心過意係邊 定抑或係網上講嘢唔洗有良心

係咪隊咗草?

阿嬌邊個黎？ 咩事？ 有冇圖？

申脷 00後

似係長期食精神科藥物後遺症

感覺似係，呢d藥越食越蠢

我都覺

都係公司開頭唔肯認啫，佢都無話事權咩都要睇公司頭架啦，佢根本同扯線公仔無分別。

傻咗

搞到佢痴線嘅點都有香港人份，而家真係痴左就係咁笑鳩佢 真係好撚變態嘅社會

嬌：無矛盾架～我都唔洗整容！
記者： （細細聲）嘰！係...
嬌：我要咩？

佢會唔會比人呃。
佢心智好唔成熟

阿sa好可愛

有無人數下阿嬌俾幾多人屌過

以前唔係咁
以前係答一兩句之後個樣黑黑地面唔想做咁

留名待笑

點解佢仲有面出返黎

為左洗底咩都做得出

阿嬌

Thug life

佢up 乜9

真係好少人可以咁講

其實話似隊左草既人本身有冇食過先

吸幾啖對眼已經紅得好明顯

加上女人tolerance又低

腳都企唔穩啦

阿sa呢幾年好似無咩變過
應該keep到40歲都咁靚

唔好玩啦

似係食左情緒藥多過隊完草

佢之前都有講過自己化唔化妝都一樣

一係隊左野
一係精神出左問題
分分鐘兩樣都有
一個人俾人笑足十年，由飛黃騰達人氣偶像變過街老鼠要乞JOB，佢又唔係玩得起果種性格，真係無咩可能唔出精神問題

以前初出道已經覺得MK妹
不過嬌真係天然靚，
閃咭之後又唔認

不過近幾年見D人得聞又post吓佢D新聞binC
得閒又post出黎抽水呃like又越來越覺得佢可憐，
好地地一個靚女搞成今時今日咁
希望條台仔只係利用佢上吓位之類咪騙財個D,
唔係真係好慘
P.S.唔係幾睇好條台灣仔

戇鳩

佢唔似hi 左野。佢應該係之前單野令到佢depression , 食左精神科藥物，佢講野要好用力咇出黎，又唔經大腦，因為佢跟本load 唔切，依家死撐，睇下佢幾時變第二個藍潔瑛

大家唔好咁樣啦，佢已經好慘

畀你屌
你屌唔屌？

答到1999

認真想佢退出娛樂圈，佢本身性格已經唔適合，而家咁樣更加係夾硬嚟，成日覺得佢好似傀儡。雖然對佢演藝上無好感，但都擔心如果台仔同佢分手，佢仲受唔受得住？

重串過張智霖個反應

乛悄以新

其實當年閃卡之後Juno咪同佢一齊, 係邊個飛邊個?

幫佢轉focus

看黎佢真係痴撚左線

有錢人家庭既juno要佢 佢過唔過到佢屋企人個關

都講埋出口係捱苦 陰公

佢條仔攞明就食老軟，貪佢有錢，如果佢條仔有日飛左佢唔知佢會唔會自殺

真係可惜

搞咩

完全兩個人。。。。

奴嬌戀告終。麥浚龍（ Juno）兩年來的短訊及禮物攻勢，淫照風暴後的關愛與支持，至熱戀時的朝夕相對，換來只有「天真」二字，但得不了女友的心。鍾欣桐（阿嬌）上月復出接受《志雲飯局》訪問時，直認最愛陳冠希，傷透了 Juno的心，兩人於1個月前正式分手， Juno不但在網誌上借歌吐心聲，又脫掉手上的情侶指環，忍痛揮別這段沒結果的情緣。

鍾欣桐去年經歷淫照事件，人氣下滑，近1年來停工裝備自己。據知早在07年淫照風暴爆發前，阿嬌因拍攝電影《破事兒》與麥浚龍撻着發展地下情，而在阿嬌閉關期間， Juno始終貼身照顧無限量支持，經過風雨同路，他們的感情開始穩固，可惜好景不常，近日傳出二人已於1個月前分手，失戀的 Juno更心情欠佳。據知分手導火線，是阿嬌上月初復出前接受無綫節目《志雲飯局》訪問剖白心中情時，坦承最愛陳冠希（ Edison），刺中一直沉醉癡戀中的 Juno死穴，二人維持了僅年多的戀情因而畫上句號。
脫掉情侶戒指
Juno於07年被爆以 SMS攻勢狂追阿嬌，同年他們合作拍攝電影《破事兒》，扮演一對夫妻，更戲假情真撻着。至去年初娛樂圈爆出藝人淫照事件， Juno一直不離不棄維護女友，事發後不但安排阿嬌遷入他在淺水灣的豪宅避難，每次出席公開活動時，他也一定出言力撐女友，愛得盲目。男方家人最初的確反對這段「姊弟戀」，但看到 Juno癡心一片，其父兄最終尊重 Juno，不再棒打鴛鴦，加上阿嬌停工洗底，麥家以為她與其他淫照女主角如張栢芝和陳文媛等一樣，願意淡出幕前，故逐漸接受了她。
沒想到阿嬌所屬的英皇娛樂卻在上月安排她復出銀，事業心重的阿嬌也希望洗底後可以再戰江湖，她在復出前接受《志雲飯局》訪問測試反應及人氣，當中再次被翻淫照舊賬，結果令漸為人淡忘的淫照醜聞再次炒得熱烘烘。
據知為阿嬌復出一事， Juno與阿嬌曾發生不少爭拗，也冷戰過好一陣子，尤其阿嬌一句最愛陳冠希，足以令 Juno心灰意冷，其後他雖在傳媒前仍表現大方，力撐阿嬌，但內心卻耿耿於懷，任憑阿嬌多番努力箍煲，但 Juno去意已決，一向愛戴情侶戒指晒恩愛的他，近日還脫掉這枚定情信物，以畫清彼此界線。

講嘢都唔正，應該cognitive process出問題
食藥定咩原因就唔知

閃卡之後，佢上志雲飯局有講過呀媽都叫佢退出娛樂圈唔好做
可能真係合約問題加上佢都唔知自己轉行可以做d咩

咁多年搵埋唔少，其實唔係鍾意錢鍾意享受，靠啲樓租出去收租一定過到下半世

我反而覺得似兩個MK妹聯埋一齊撚記者多D

gill靚到

推撚到解話

如果唔係閃卡事件呀gill根本唔洗擔心自己會嫁唔出

可能情緒病藥物影響，反應遲緩

唔好再笑佢啦

屌, 如果真係咁就唔底可憐啦, Juno都算係好仔, 就咁睇起碼好過果件花心台狗

果然女人都係鐘意壞男人

乜你覺得一個偽人做事可以隨心所慾咩？
唔洗睇公司頭？

羅力威咁矮既,黑鮑都算矮,佢地平排

私人野講大話我唔覺得係傷天害理

轉行賣特別品種鮑魚

黑金鮑是新西蘭獨有的著名物產，新西蘭國家形象代表物之一，是純野生、零
污染的原生態高端海珍品。本期紅餐網食材檔案就為大家介紹黑金鮑這一高大上食材。
黑色的食材並不鮮見，但是黑色的鮑魚就少見了。第一次見到這樣的鮑魚，第一反應就是，這不會是被污染後的變異產物?如果這樣想，那麼只能證明咱少見多怪了。黑金鮑魚可不是什麼變異的物種，它是實實在在的原生態高端海珍品。

juno當時肯接盤,佢自己嫌人矮同唔靚仔姐

養佢有咩問題

阿嬌有著高踭鞋，羅力威大約170-172到，佢女友雨僑都唔算矮，羅高佢少少。

又柒又騎尼背景又黑
老溤要接受佢？

Juno呢d有錢都制唔過
唔係人人都睇錢份上

做乜春

咁天真上節目真係講真話

cls，個樣完全變咗道姑樣
好撚明顯索完嘢啦

唔接受又同人拍拖，咁佢即係玩juno啫

水抱

咁搞法遲早又俾仔飛
痴線唔在講，咁高調又哂命又叫人養

唔係佢叫人養，係佢話條仔話要養佢啫。

欣宜肯同你生仔 你係咪即刻娶佢先？

佢依家身家少極都過億啦

未完約要賠錢

都唔同情況，阿嬌係同juno拍過拖喎，拍拖前都知佢矮同唔靚仔架啦，你又唔係同欣宜拍過拖邊有得咁比

其實而家都唔憂 最緊要佢放得開
難聽D講拍過3片嘅女 都嫁到有錢佬

男人講俾你聽唔係要你講俾全世界聽，條仔見到你依家咁試哂腦亂講野真係會嚇窒

舒淇同徐若瑄

佢果時一嚟有約 二嚟重要供幾層樓
點可以唔出返嚟

其實阿嬌都幾有骨氣 出左事之後又無特登拍三級片或者av

有冇近期出show講嘢/正經訪問片段參考下？

果D拍到重露骨啦 為錢而做比人睇
嬌就自己私人嘢係D人唔停放大

高劑量就會
我食咁耐都無事

其實如果齋睇文字訪問我認為啲對話無問題，我覺得佢痴線係因為佢口齒不清，眼神好浮同埋佢好似唔能夠將個心諗嘅野好清晰咁表達出嚟，佢思路唔似有問題但硬係有種遲緩嘅感覺，睇返前幾年啲訪問都唔係咁，佢近排仲要瘦咗好多連塊面都凹哂。

我都食過幾年血清素都無事，我諗如果佢真係食精神科藥物而搞成咁，個劑量一定好重。

阿sa都唔知咩反應好

兩個拍埋阿sa好似好口齒伶俐咁

每次答問題D表情真係唔敢睇

不過鎮靜類就難講

我覺得佢最大問題係成個人靠包裝形像冇其他實力
話就話偽人都係靠包裝但其他女點都有其他嘢sell下。張柏芝咁你會知佢有問題，但佢演技一路都好好
徐若瑄行才女路線，會填詞，同埋平時對答俾人感覺佢份人真係nice, 又溫柔又身材好
舒淇就sell性感女人味所以露完都唔大影響
但呀嬌sell清純，冇演技，唱歌唔得，性格又唔突出，又唔醒目，一冇得sell清純之後就乜都冇。

大好MK妹俾陳冠希害撚死

阿sa係扮蠢同懶音勁，佢一向精甩尾。

我覺得佢會係藍潔英第二。

大好MK妹
陳冠希真心害死唔少MK妹，
到最後又係衰係大陸妹手上

睇落真係好似精神有問題，尤其係佢嘅眼神同反應…

睇返以前啲訪問，佢本來都唔係反應快，口齒零俐嗰種人，應該蠢蠢哋幾易氹。出事之後，唔止一次受訪問，都話最愛Edison，應該似係真…

相反，陳冠希一睇就知係醒目仔、古古惑惑，同阿嬌應該幾難溝通，擺明只要條女嘅肉體，又聽晒佢話，無限崇拜佢…簡單講，即係呃蝦條…

又一典型MK戰勝毒撚嘅案例。用咁嘅角度睇，阿嬌又真係慘啲…

不幸嘅係，依家條仔，都似係玩家，仲要應該無陳冠希同Juno嘅家底，分分鐘有可能呃埋阿嬌啲錢…

King jer又比我個post啟發到喇

佢啲肢體動作好唔自然
同埋啲記者都問得幾含沙射影
其實都幾慘下

btw印象中佢地之前上殘酷一叮好似都鳩下鳩下

似精神有問題

其實「養狗唔可以嫁獸醫係咪？」依句野好logical
只係你地唔明

我們睇返阿嬌講依句野的情景：

記者：咁你男朋友有無俾意見你
阿嬌：養狗唔可以嫁獸醫係咪？

阿嬌依句係反問句，即係阿嬌認為「養狗的人可以嫁比獸醫」
養狗的人同獸醫係顧客、醫生的關係

咁到底阿嬌同佢男朋友係唔係顧客、醫生的關係呢？

由於阿嬌男朋友的專科係「陰道美容」

加上阿嬌當年淫照事件之後，阿嬌比人笑你黑鮑
所以佢地都屬於顧客、醫生的關係

所以阿嬌的反問，即係強調緊自己同男朋友好夾、可以一齊

阿sa不嬲娛樂圈醒目女黎

智障既都搵到錢

屌，take胃take到咁， 真係難救。

就黎又多個籃潔英二世。。唉

做咩好似啪左藥咁

似係佢代言另一間公司想表達同條台仔一齊都冇衝突姐咁 不過好似用錯左例子
佢聽錯左記者問題自己都識笑 但就不斷重複個答案 連埋佢個渾渾噩噩既眼神 好恐怖

人蠢真係唔好有錢
Btw 揀尊奴咪好

你話我道德撚都係咁話 真係笑唔出
可見淫照風波對佢傷害真係好大
屌你老母edc累撚死阿嬌唔明你班連登仔點解重成日吹奏 其實女人遇著仆街真係係好慘

其實呀嬌比較啱走天然呆路線
去啲綜藝會俾人整蠱嗰啲
不過偏偏佢又係覺得自己醒

養狗唔可以嫁獸醫
黑鮑唔可以嫁靚仔？

呀嬌搞邊科

應該係, 養狗唔可以嫁獸醫
黑鮑唔可以嫁西醫?

把聲似對左草

其實好撚慘 本來咁靚女又大把前途
好心d人放過佢啦
問d問題好明顯串緊佢 所以佢先撚狗d人

緊係唔正常啦 係咁俾啲仆街叫做黑鮑

億億聲陰師紙

25:00 min

係喎！咁阿嬌話去佢男朋到吸氧醫頸痛
都係顧客同醫生關係

係阿嬌快得滯唔明佢講乜

其實佢之前嗰句 個個都拍拖 唔通個個都想拍拖都係大道理嚟

agger

個記者有心問啲咁嘅問題笑9佢，
仲唔好老脾話「聽唔明你講乜呀」
阿嬌再重覆多次個答案耍佢

其實個記者本身問啲問題都好仆街

我一早就話牙蕉醒目，擺明串9狗仔

係大部份撚屌係都要ff佢隊草
明題肩頸舊患令佢注意力難集中，但智力依舊正常，係講野慢d jeh

養唔養得起

放過人?
呢到D連登小朋友個個中學未畢業,
又話人地扮天真嘔心, 又唔肯認, 真係勁好笑
你屋企打緊飛機, 你老母突然開門,
你會唔會同你老母講：哈哈, 咁岩既, 無呀今日放假, 所以打下飛機!
你老西都話換緊褲啦,
何況人地一個大明星, 揾咁多錢, 全香港人望住你,
點樣開口認自己係淫照主角呀

呀嬌淨係sell樣 天真
歌藝仲差過阿sa 點搞

又唔係佢放相 關佢咩事

好撚多打手
佢個反應係好快 但係眼神飄飄下
似隊完個腦先轉得咁快

真心似食完可樂未散哂

而家king jer開始發功講到呀嬌句嘢好有智慧
我想講佢既眼神同咬字先係最唔正常
以前邊係咁

突然覺得佢好慘

Yes,佢講句野無問題，佢係想串記者但個比喻錯錯地。佢最大問題係佢眼神表情同口齒不清，仲要自己傻笑。

喂你做咩消失左

真心佢似係食精神科藥食到咁
有壓力\抑鬱睇醫生 佢關抗抑鬱藥 就係會食到個人迷迷糊糊 講野痴利筋咁
利伸 有屋企人係壓力大到有思覺失調 長期食藥 講野1999

係囉 個陣同juno一齊咪好
不過 佢一定中意靚仔個D

呀嬌：別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

我真係信移花接木對佢影響好大

邊有啫

邊個人類會唔鍾意靚仔靚女

弊在而家兩個都癲撚咗

其實我地又唔係當時人點知人地分手原因係咩
睇嘢唔好咁表面啦

養狗唔可以嫁獸醫果下連呀sa 都俾唔到反應 淨係重覆講一次帶過就算

藍潔英2.0

娛圈+女人竟然有真友情

英皇冇人可以解約，只有eason一個可以。

唔關佢轉數快唔快事，我未見過有藝人接受訪問時個神態同眼神係咁嘅樣，同以前比佢簡直係變咗另一個人， 佢個神態同一般藝人好明顯有異。佢有無take野我唔知，但佢有精神病有乜咁出奇？情緒病都係精神病嘅一種，學上面啲人話齋，可能佢食精神科藥物醫情緒病搞到咁都唔出奇。

唔知佢而家鏡頭後同朋友傾計係咪都係咁
個醫生點同佢相處
真係有d擔心佢

佢望阿sa以為阿sa知佢講乜 阿sa其實都唔知

每年新年比連登仔搞一次
心理壓力呾撚大 梗係痴q左啦

開始信佢有病

唔關友情事嘛？佢地partner嚟好多function要一齊出席，partner出事咪自己都一齊搵少咗

阿嬌變咗金句王
養狗唔可以嫁獸醫

juno都唔係咁差啫，有錢又有才華

唔知你地有冇人覺得呀嬌講野有少少串
同埋twins佢地兩個講野表現到佢地好似好港女咁 把聲好嘈

娛樂圈不嬲都黑暗醜惡㗎啦

第日變到藍潔英咁

應該take野take到傻左

阿sa應該對住佢都慣左

點止每年一次呀？！
依家新年都未到
痴Q咗又未必，不過情緒有問題一D都唔出奇

不過睇個訪問佢似natural high多D，
可以终於可以吓寸D記者太興奮連呀Sa都㩒佢唔住

黑鮑變咗女版黎明
次次講野都1999

至少黎明表情唔似有病
呀嬌又瘦又面無血色，加埋佢d 奇怪表情動作

樣殘眼無神
笑得好造作

先唔講有冇 high 野問題

佢應該有好重情緒病
同社交恐懼症 (唔相信人，覺得每個人都笑佢)
逼自己係咁講野但又表達唔到

我諗佢走 cool d 路線會好 d (一句起兩句止)
又或者去外國重新生活走出陰影

珍惜阿嬌

黎明唔覺有問題喎
依家好過以前添

屌你老母年年回帶睇佢隻黑鮑仔睇得咁開心
而家成班扮聖人話放過佢啦
好撚扮野呀

佢兩個好似私底下唔知諗乜咁
俾著啲記者問啲咁刁鑽嘅問題你都唔會認真答啦

就係食過先咁肯定佢一定隊完草黎

做乜鳩....
佢係咪痴Q左線

做乜撚野

我覺得係Mani交帶落
阿嬌一講到1999就望阿Sa
阿Sa要幫手解圍

其實阿嬌而家要搶 focus 定係真係有事?
但連登仔年年回帶都唔夠 focus?
有無巴打答到我 ?

話說有個表妹細細係聽TWINS D歌大(小FANS)

咁去到07年淫照,佢仲係好似(幼稚園,定小學一年班)

原來佢完全唔知依件事,咁早幾年舅母講單野佢知,(其實佢可能都知知地)

佢第一眼睇真係以為假相,跟住佢D 同學俾哂全打包佢睇

佢即刻對阿嬌死心

根本阿嬌黑鮑單野,佢入左棺材都仲會講

你唔好扯蝦啦

有無專業人士解釋下，長年肩頸痛係咪真係會令到一個人心神彷彿，甚至影響神經系統，所以會不時亂噏嘢？

其實阿嬌講野走太前，幾年後就會有人吹奏佢啲金句，好似黎明咁

好想試下食阿嬌食左既野
究竟點先會high到咁

阿sa好正

個陣佢地真係有好多小學雞或更細既Fans架
即係好似呢個年代大J，笑波子咁

呢個post好多打手係咁夾硬幫佢作藉口辯護

High野事小 自己放唔開傻左就真係慘 就算咩色包都比人唱到衰架啦 對自己好d唔好喺香港生活啦呀嬌 如果走到既話

有冇人好似我咁覺得一開始怪怪地，但諗諗下其實阿嬌轉數好快

d記者態度都幾閪

真心覺得栢芝勁
勇敢媽媽冇人敢辣佢

其實佢似係扮忽忽地9唔搭8多啲

其實而家已經唔覺得阿嬌靚，
佢靚只限於硬照靚，定格加上有執過相，
一見到佢會jl真人

又未打完唔小心hi到個掣send咗

其實而家已經唔覺得阿嬌靚，
佢靚只限於硬照靚，定格加上有執過相，
一見到佢會郁同會講嘢嘅真人，d神情，態度，眼神私縮遊離，講嘢語無論次1999, 又瘦又乾老咗好多咁，睇到尷尬症發作

「移花接木」「好傻好天真」呢啲明明係蛋公司搞出黎既公關災難（我唔信阿嬌可以話到事去度份稿） 亦都有份搞到阿嬌而家咁樣 明明佢本身性格唔啱食呢行飯 佢亦都唔想做 公司仲要繼續推佢出黎搵錢 佢死頂時公眾見到佢每次出黎活受罪咁樣都唔好受 仲要經過呢單野之後twins吸金能力都大不如前 與其大家咁辛苦 不如公司俾佢轉型做下幕後其他工作 等到完約再放佢走啦

個記者之前反問佢「做醫學美容代言人以及同做醫學美容既男朋友拍拖呢兩者係對立」 佢可以即時諗到呢個比喻去回應加埋串埋個記者諗野二元化 佢轉數都算係咁

佢個妝想點, 啲眼袋眼影

佢代言醫學美容公司 但係嫁個老公係醫美醫生，所以記者就覺得佢地係對立，因為阿嬌既代言公司同老公間公司唔同。

然後阿嬌就用例子反駁「養狗唔可以嫁獸醫？」，因為養狗既主人緊係想隻狗健健康康，但係獸醫就係靠寵物既健康問題黎搵錢。如果主人照護到寵物既健康，咁就唔洗獸醫，所以養狗既主人同埋獸醫既利益都係對立。

阿嬌就想用「養狗唔可以嫁比獸醫啊？」呢個logic黎反問記者，係咪因為呢個對立就唔應該嫁俾個老公？

其實阿嬌講野係有背後既logic，可惜唔係個個都可以即刻理解到，所以覺得佢係痴左線，其實好慘 同之前佢話「個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩」一樣，其實背後個意思未必個個get到

未道友 feel
重飽滿

冇可能啦
爆前咁撚假, 又話移花接木
再之前又話做小朋友榜樣
呢啲係報應

平時係女都話雞係臭閪，做乜柒都係抵撚死，而家阿嬌呢啲黑鮑臭雞傻鳩咗又話要放過人，連登仔真係精神分裂

兩段片講野差好遠

偽人
有幾多人又以為劉以達真傻?

因為新年就快到

好懷舊

睇多兩次 我都發覺似撚狗
而家條片剪到一舊舊 之前既對答又冇前文後理又唔知 記者啲態度聽上黎又衰
呼呼喝喝咁 話唔定之前已經撚緊佢
SA 多次轉話題 都知可能互屌緊
陣唔回應又話高調任佢寫

有時長期唔夠訓 個人又壓力大 真係有機會語無倫次
佢仲要加埋肩頸痛
唔一定係隊草

利申試過

你地唔好再玩精神病人啦...

不過啲相片要keep住黎留念

口德+10

唔要既唔係錢 係有人照顧佢一世

Logical fail,而家阿嬌做一間醫學美容公司,佢男朋友又係做醫學美容,同行如敵國咁就係對立
至於養狗同獸醫嘅利益係咪對立?sorry我睇唔出囉,至少我養狗我都唔覺,如果隻狗病左而又冇獸醫咁隻狗咪等死囉,咁仲算唔算係同獸醫利益對立呢?我話win win都得架,獸醫保障都隻狗健康,主人又畀到收入獸醫,仲唔係win win?
所以你logic同阿嬌一樣係fail晒

分兩part, 其實佢錯唔晒
你既講法係有病奶左野之後先winwin姐

未有病之前
正常做主人都唔想隻狗有病
係飲食同運動下功夫
減少隻狗有病出事既機會
咁獸醫咪賺少左囉

juno咪似足連登仔囉 真感情重要貼埋錢望番轉頭得到乜？咪比人當水泡囉
我地同juno有咩分別？咪就係錢囉
上面有人話我地唔應該踩到呀嬌咁盡
計我話佢當日咁對juno ed野都係佢應得

咁你會唔會話女人嫁婦科醫生係對立呀,成件事根本荒謬

好似你依啲弱智無啦啦成口一滴滴咁彈出黎講乜撚野口德加分真係好撚戇鳩好撚冇建設

岩呀 阿嬌就係想表達呢件事幾荒謬

Sorry for 1999

你覺得自己好有建設？跟本你所講同所做對呀嬌都無乜影響 調番轉佢做乜你都無咩影響
我唔可以話無 但係真係細到睇唔到囉
跟本大家係連登都係鳩up 有咩唔講得？

覺得佢真係俾人搞到痴左線
食左d精神科藥物搞到咁

你閱讀理解係咪0分

唔怪得謝生係自己ig留言回應人地話佢老婆都比人罵啦
原來依家要咁樣講野先符合標準

隔離個拍檔都o晒咀 你覺得佢正常緊
咁撚正既連登仔

頭條日報唔係親鷹蝗架咩???
咁都玩鳩阿嬌 阿嬌真係玩撚完

扮傻應該唔會呀嬌咁連講嘢都唔正
然後啲助語詞、語調唔符合正常禮儀，呀嬌連講嘢都會突然大聲咗
呢啲明顯係受某啲嘢影響(可能藥物)
cognitive process問題
所以講嘢口部肌肉fine motor控制得唔好
同埋壓抑唔到啲反應而突然大聲咗
仲有壓抑唔到啲小動作

唔明點解到宜家重講緊黑鮑呢件事，其實呀嬌有咩錯姐，人地拍拖影呢啲野係佢地兩個人既事，我就唔信香港既情侶無人影過呢啲相！

呢D女人好攻心計，次次訪問都要搞個話題

好彩佢有呀sa呢個朋友

唔知呢件事發生係佢地身上會點呢

除咗眼神唔知攰定點 但講嘢好正常

真心？

內容正常 但講嘢都係少少怪咁

小朋友既偶像

笑撚死
成班自己都未搞得掂係度擔心個明星
佢歌又唔掂，戲又廢
紅得起已經比好多人幸運啦
同埋佢幾慘都好生活都一定好過9成香港人
如果佢唔睇樣唔要名利要搵人幫佢埋單都唔難啦
陳冠希夠俾人踩到一文不值，人地咪有方法生存
如果佢一開始唔講大話就唔會俾人笑到依家啦
講到尾都係偽人，冇公司捧佢都冇咁富貴啦
出左事又賴公司迫佢
食得鹹魚要抵得渴
睇住成班係度偽善，好撚嘔心

點解咁多人為咗解讀佢句野而嗌交？ 佢講野嘅內容唔係重點，重點係佢眼神好浮，講野好lur好唔清晰，好似唔能夠將內心諗嘅野好清楚咁表達出嚟，佢好似連一氣呵成講句完整句子都好吃力咁，一個正常嘅成年人會咁架咩？要正視嘅唔係佢訪問內容，而係佢個精神狀態。

把聲唔同左？

有冇阿鮑fans 解答我個問題

你又知
無端端將個有錢仔拉埋連登仔比

唔講以為佢識Juno

正常都係講緊佢個人彷彷彿彿，無魂魄咁。
唔知係fans 唔接受現實，定打手成日spin 去內容啫，有啲誇到仲讚到佢轉數高，真係搞笑

都唔明D有錢佬做乜鳩玩呢兩件港女
又無波, 又煩, 又老

仲要ON9

逆向思維

好同學黎

如果用哩個邏輯
香港人都比地球上大部份人幸福
所以香港人包括你在內都係唔需要人同情？

仲有想問下
如果你返緊份工收入唔錯，你會唔會敢反抗上司？

寬己嚴人向來都最容易，冷血亦唔代表理性，大把動物無同情心
最重要係
人地關心邊個對你無影響，你咁都睇唔過眼只代表你幼稚

我又唔覺得佢有幾需要我去同情
你個logic都錯鳩哂
你會唔要非洲人同情香港人？
咁點解呀嬌比我富足我要同情佢？
同埋成件事佢都有責任
佢自己做既野自己承擔後果有咩問題？
事實上你要繼續做你份工咪要繼續承受
你唔想quit邊個幫到你？
事實上社會上大把人要同情
呀嬌絕對唔係其中一個囉

人地攻擊邊個對你夠冇影響
你咁都睇唔過眼只代表你幼稚
繼撚續自打嘴巴囉

佢未黑鮑之前係咪都係咁?

段片明眼人一睇就知係移花接木啦

第1，香港人唔係未試過係外地出意外，如果用你個邏輯，佢地係只需要落井下石就夠
第2，你唔想同情人地係你既事，唔代表你應該出聲侮辱人地嘔心/偽善
第3，每個行業都有野承受，所以就每個行業都唔需要同情？你係咪張宇人家屬？
第4，你都識講自己攻擊緊人，咁叫做對人無影響？你攻擊得人就預左有人攻擊返你，但同情人地又攻擊左邊個？咁都唔識分你到底幾歲？

淫照X

每個月最少一次有人回帶

有錢就代表幸福同唔洗人同情？
世界上唔係所有嘢都用錢去衡量架

錢唔係萬能 但無錢就萬萬不能

點解咁多女做援交？

就係依十年一人一句，一個月一次，推撚到阿嬌傻鳩左
唔好睇少自己每一句

同埋條友討論緊阿嬌係咪deserve 迫到佢痴線，關乜撚野口德事啊又？開口埋口打句口德加分又唔撚好笑又戇鳩

笑左

up乜尻呀豬尻

栢芝人生勝利

有人食得咸魚抵得渴 甘願食二手西

我相信如果非洲人睇得明你嘅論述，應該有唔少非洲人同情你咁on99…

娛樂圈中最堅強一定係劉嘉玲
黑鮑咁小事就痴左

退出娛樂圈吧啦屌

起碼冇俾人見，仲要係被強，全世界都同情佢
最重要係有梁朝偉埋單

好多年後先釋懷到
但起碼冇癲到先啦

我又唔覺佢high左野喎
擺明佢係唔正經咁做訪問
睇埋呢段

阿sa話同阿嬌一齊搞婚禮，阿嬌話咁d同事可以慳好多喎
佢轉數都唔差
只係唔係好似以前咁正經做訪問姐

講咗好多次唔係轉數快唔快同訪問內容個問題，而係佢個精神狀態明顯同以前唔同呀，大家都係關心佢呢樣，佢以前係木獨但而家直頭係迷糊咁款呀

我真係未見過一個成年人可以咁口齒不清咁講野，一句簡單句子都要lur住同一忽忽咁講。呢啲好多人都睇得出啦，如果係佢fans嘅係咪應該關心下佢個精神狀態多過不停去將佢個訪問內容解說又解說呢？比你地解得通佢講嘅野又點？你睇佢成個氣息眼神同講野嘅神態根本同以前完全唔同，唔係咁啱次次都話累呀嘛？有邊個當紅藝人會唔累架？如果佢真係因為食重劑量精神科藥物搞到咁樣係咪應該關心佢呢樣多過為咗解唔解得通佢講嘅野而爭論咁多版呢

睇埋呢個 ,佢似撚鳩個無禮記者多啲 , 雖然真係好迷離同遊雲

眼神又飄忽,講野lur到好似飲大左咁樣,點睇都似精神狀態極唔穩定,如果咁都仲覺得佢係大智若愚咁我都冇野好講

我諗d人係嬲佢一開始講大話
但諗深一層其實件事發生左之後
成壇嘢都係佢公司控制佢點講
佢就算想認佢公司都唔會肯啦
結果就害左佢一世

拍咩拖？人地果時女朋友係bobo
嬌係sp黎

阿嬌冇做錯,但爆得出預左俾人講架啦

阿嬌真係好靚女
靚過大部分新晉中港台韓日女星
好想幫佢埋單

無女人味

唔覺sa串緊gill咩

好撚多偽善道德撚
呢到起碼有大半數人睇過淫照啦
既然人哋咁慘，你哋當初又咁八卦走去睇
依家睇完啦好奇完啦就係到同情人
根本你有睇過=對當事人造成傷害
事過境遷就係到貓哭老鼠假慈悲

佢以前好串講嘢好掘 但有自信
成日同sa暗串對方
果時擺明唔妥對方